fake news, 吹水台？

誠哥再派錢，有身份証每人五仟!

誠哥又派錢？全民18歲以上派5千